[認真一問] 會著大學Tee班友，中學會著社衫出街？

話無衫先著大學tee

咁中學果時應該更加無錢 出親街都係著社衫?

駁唔到😂

中學有屋企比，上到大學仲問屋企攞錢

中六啲衫上到大學即刻dum曬？

我中學件波衫著到而家
超過10年

可以同男仔着情侶tee喎

買左唔着有咩用？

視乎設計，中學班衫好柒，係屋企都唔著。

p.s. 我自己設計

中學返學著校服，要著街衫嘅得兩日
大學日日著街衫返學，我就冇咁多衫
重點係中學社tee即係體育服，點會著出街
班衫我自己設計，柒到自己都唔會著出街

人地中意著咩衫關樓主撚事咩

樓主連soc tee 都講唔出就知道係冇U讀，唔抵得人地著soc tee 哂命。

中學唔出街

會

利申 社長

維園嗰間直頭日日都著
換極都仲有